---
title: Generalforsamling Netforeningen 2022
date: 2022-03-21T18:32:18.561Z
author: ABK-NET
tags:
  - ABK-NET
  - Event
attachment: /media/generalforsamling-08-03-22.pdf
---

I den vedhæftede fil findes et referat fra generalforsamlineng i ABK-NET. Mødet fandt sted d. 8-3-2021.

In the attached file a summary from the general assembly in ABK-NET can be found. The meeting took place 8-3-2021.

![](/media/pizzaaften.jpeg)
